突發 請報邊個站無狗 幫推

站加時間
shek kip mei 0820無

自推100次

推

推？

唔好呀

0830換更 唔知會唔會繼守站

朗屏閘內6-10防暴